有冇人用過政府康文署個WIFI?

有冇可能有古惑？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

慢到嘔，有日喺圖書館試過幾次先駁到，廢到呢仲要公共網絡，一啲安全都冇，用翻自己數據算

其實諗唔明點解會咁慢，我行一轉又唔見好多人用緊，佢連結都咁困難嗰吓好嘢，都唔知有咩阻住佢個訊號正常運作